撚人鵝隻Game終於出

epic獨佔過 送都唔掂

梗係唔係唔諗...
就係知EPIC 獨佔過
但我就係STEAM 出時先買
咁D GAME廠自然知以後直接放上STEAM 好過

咁諗

咁佢更加唔洗怕俾EPIC獨佔
反正一年後傻閪照買

如果佢真係成年之後先出係STEAM
咁根本唔差在等埋佢「特價」先買
但佢一開始出係STEAM 正價我就會肯俾

算罷啦d連登仔咪又係送Game照拎